# Apuntes para Vue #

* Se debe acceder a la carpeta component-directives para acceder al html principal.
* Js y componentesVue contienen los archivos js para el uso de vue.js
* Carpeta dedicada para las component-directives, separada de las componentesVue
* Un ejercicio
* Carpeta dedicada para props-computed

### Tecnologias utilizadas ###

* HTML y Vue.js
* Evaluando uso de Jquery y Node.js (MEAN)

### ( ͡° ͜ʖ ͡°) ###

* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
* ( ͡°( ͡° ͜ʖ( ͡° ͜ʖ ͡°)ʖ ͡°) ͡°)
* ( ͡° ͜ʖ ͡°)
